前線警員真係好慘，連飯都唔得閒食

(轉，警察的角度。戴頭盔先，純粹給大家資訊，絕非撐他們)

警司級舊同學傳來的，説是前線同事的話

我好少會打咁大篇野，不過已經出動左接近兩個月，港九新界全部暴亂地方我大部份都有去過，我真係有啲感受。

大家見到差館地下瞓喺度休息嘅警察，佢嘅依班着普通制服嘅已經唔算係最攰嘅人，因為佢哋主要係防守差館內部，雖然都好辛苦，但差館入邊有嘢食，有廁所去。

我哋響街着綠色防暴衫掃蕩嗰啲同事仲辛苦，孭住三四十磅野，最長連續三十個鐘頭同班人對侍，攰到通街瞓馬路坑渠邊，攞啲爛水馬，紙皮箱墊住當枕頭我都親眼見過，條街好似「屍橫遍野」一樣。

一日三餐，送到來行動地點，就只可以輪流叫一小部份人暫時離開防線，坐響後面「十零二十米」內馬路上快食，因為有嘢發生要即刻走返返上嚟，琴日就係咁，有啲人啱啱輪到佢攞到個飯食咗一啖，前邊就有嘢發生，結果佢就返上去燒催淚煙向前推進，佢嗰餐飯，等左成六七個鐘先輪到佢，就咁就冇咗.......

試過幾次根本送唔到啲飯嚟，因為啲路比暴徒塞住晒，送返啲同事都俾人打，最終連續十個鐘不停消耗體力但冇嘢食

依家大家學精左，有得食都盡快食，但都唔敢食得多，因為食得多冇地方去廁所仲大鑊，另外女同事，去廁所有幾唔方便大家應該明白，除咗忍辱負重，忍屎忍尿都已經變成習慣，加上長期唔夠瞓，近排好多人病，但都唔敢攞病假，你自己病缺席，少咗人，即係令到你啲同事危險左，不時見到同事自己攞包藥出嚟食，警察總部更加爆發手足口病，因為大家打緊仗，冇人會考慮儀態，通地瞓，通地食。衛生自然變差。

依家就好似打仗咁，你任何情況都唔可以行開，現時對面 D 人隨時掟個汽油彈過嚟，磗頭好似落雨咁樣飛過嚟，我琴日都俾人用丫义，俾類似石頭嘅嘢射中，好痛，但好彩冇爆江流血，幾間差館俾人放火，通街都有人打大交，我哋好想去處理，但根本冇辦法離開已經被衝擊緊嘅防線

香港亂咗咁耐，除咗警察仲有咩政府部門有大力幫過手？最心痛嘅仲係有唔少公務員，一齊幫街外人攻擊政府，出賣我哋，冇錯警察都有啲地方做得差，忍唔住過咗火，但係我哋都只係凡人，有血有肉有感情會受傷，我唔係機械人，都有啊媽生的....點解全世界要圍攻我哋？！

我唔介意大家廣傳出去，特別係比仍然有良心，支持我哋嘅「沉默大多數」。

警察太慘了，大家做下好心，千祈唔好再塞住啲路，等佢哋飯都無得食好嗎

sob story

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

減低落單人數！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

Quit lo

關我撚事

關我撚事咩

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

關人撚事
快撚啲死啦黑警

關我鳩事

屌我地唔撚係？

真係咁撚慘就好囉

唔明點解畜牲要食飯

希望冇示威者故意係阿sir食飯時衝擊

魔警冇一個無辜

咁撚慘咪唔好做
又要做又要出糧又要嘈？

咁慘啊 收隊囉

OLD NEWS 睇過好多次

係你地先搞到林鄭收唔到科

咁撚重咪除撚哂佢咯 又唔撚敢啦 想點撚樣？

「依家就好似打仗咁，你任何情況都唔可以行開，現時對面 D 人隨時掟個汽油彈過嚟，磗頭好似落雨咁樣飛過嚟，我琴日都俾人用丫义，俾類似石頭嘅嘢射中，好痛，但好彩冇爆江流血，幾間差館俾人放火，通街都有人打大交，我哋好想去處理，但根本冇辦法離開已經被衝擊緊嘅防線」

最恐怖係呢段
有人掉膊頭 唔知邊到搵黎咁多膊頭

咁辛苦 辭職囉

睇到好開心好心涼
佢就話俾嘢射中個頭好痛，人地俾佢打到爆曬缸

一個月十萬WOR...

叫d警嫂入去執幾濟囉

狗其實會食返自己d屎 唔洗同佢地擔心

肚餓呀？
掟啲爛飯比你食囉
定你想用個鐵兜裝住放係地下度
你爬過去食呀

洗緊白？

見佢地打人仲大大力
鬧人好撚大聲架

幾時玩埋雞蛋？
成三十個鐘唔沖涼我睇你點頂

打份工姐

啲狗無飯食 關我撚事
你會唔會理啲畜牲有冇飯食吖

而家無人會可憐佢地啦
亂鳩咁扑人拉人

關我撚事
講到打仗咁款都仲有飯食 仲嫌呢嫌路
我地前線d手足有d連飯都唔夠錢買呀 DLLM

食狗糧都無資格

收樣啦扮哂野

除左扺撚死都唔知講乜好

有幾慘呀睇過
收十皮食屎都要食啦

垃圾煽情廢Post
配合每日記者會洗腦

屌你老母份糧包左架

警惕! 是博同情，賣慘公關文章。
近日警察記者會明顯轉為賣可憐，俾藍絲淺黃睇的。唔好打飛機住

咁慘咪resign

有糧出咪得講到得你呢份工咁慘

下次買狗糧去喂佢地啦 加埋d屎水易入口d 唔使趙啊嘛

底撚死

磚頭雨？催淚彈雨我就見過 屌你老母死黑警

哦

佢地打緊溫情牌 想人可憐佢地 留意到由琴晚到今日 好多post想幫警犬洗底 講到佢地幾慘幾慘 大家試下諗下佢地收8皮野打示威者 千萬不要可憐警犬 無一個無辜

自己攞嚟賤～

頂唔順咪辭職 有人逼你地做狗咩而家？？

又要袋8萬幾蚊 想坐係度就有糧出？

你份糧包架

認真 有冇得諗 趁住佢地食飯鬆懈緊既時候我地一大班人突然間衝上去 等佢地要揼低個飯
我地再翻轉頭當咩事都冇發生過

食屎啦 食狗糧啦

抵撚死 做陰質野仲有咁高人工仲想點
我地倒貼出黎發夢夠冇啖好食啦 仲要有啲屋企都冇得返呀
佢地好慘咩? 份糧包架 仆街死黑警

死左咪唔駛食飯囉

等等先

你幾時出文

有糧出有OT收
唔想咁辛苦可以辭職
清潔都係好偉大既職業 唔係得警察先正義偉大
人人都有選擇權 路係自己揀 仆街唔好喊 都唔好叫人可憐

所以佢地應該一齊反政府

十分好

冇錢收你仲會唔會做呀？你打工咋
學人講忠誠

食屎狗冇飯食好正常

納稅人仲慘俾錢仲要俾克警同黑社會打

咁慘仲唔快d去死

冇飯開關我咩事

全面來了

一邊有人扣帽子 一邊有人洗地

幾時再有食飯活動 , 不過好危險

Popo亂打人又唔諗下 完post la

救護員一年365日都係咁
人工重要少過你

小心出刀， 警察放人， 過關走佬

差佬唔搞事就有大把時間食飯啦

擺工啦

食白粉就頂到啦收收埋埋咁多

抵撚死

唔好撚做囉 屌你老母 仆街

食狗糧囉
應該會食得快啲

係到話鳩啲公務員唔撐你哋 食撚屎啦

真係好慘 要飲多啲凍撚水啦

成日搵人作故仔

佢有一句話公務員攻擊政府
其實你警察更加應該知道自己唔係要幫政府而係應該政治中立

兩皮幾一個月，唔撚駛你做呀，平時就成日唔做野，諗盡辦法點樣唔駛開file。

黑警冇一個係無辜

你自己知自己事啦，可憐人必有可恨處啊。

支持警察嘅只有劉馬車、廢老、大媽之流

DLLM

所以佢地態度燥係可以理解
但佢地執法個時有法不依就天理不容

所以呢

姐係繼續塞9佢啲路就得啦
黑警死全家

慘慘豬囉

咁佢自己諗下囉

你出糧唔分d比我？

請使用不推文回覆

好多工都係咁

Good 斷佢糧

夠義士坐監慘？你返工有錢收的

如果佢地係同市民同一陣線 我地 請你食都泥唔切啦dllm

對眼好攰成日比你哋照 又要成日睇故仔

咁慘呀？唔好做咪得囉

老弱婦孺俾人毒打邊個可憐佢地？

挑！

好慘...等我帶包加糧去餵佢地

今日第四次見到呢篇野

慘慘豬 唔做狗咪有飯食

咁就要問下落order放煙果個點解係又放唔係又放啦

講到咁慘 唔好做lo 咪又係為錢 以為自己英雄 犬隻炸！

Btw 羊生有靈感未?

最心痛嘅仲係有唔少公務員，一齊幫街外人攻擊政府，出賣我哋，冇錯警察都有啲地方做得差，忍唔住過咗火

屌你老母其他同事都唔撚撐你就好心反省下自己做得有幾錯，連其他公僕同立場都反9你地啦

下次帶包狗糧你地食

一個月賺8萬蚊益咗你啦

樓主故意print紅字係想叫手足諗計等佢食唔到飯？

八鄉指揮官話忙到無時間睇錶，陰公豬

今個月加到十萬人工fatfat喎又有得打市民

要唔要紙尿片

玩得警黑合作，就預左俾全世界針對嫁啦？
你唔係以為仲會有人同情你地吓麻？

如果係真，證明我地開始有戰鬥成果，對方開始出現健康問題，特別出現傳染病，好影響士氣同戰力。

對我嚟講 "關人撚事"

好慘啊

抵你死啦屌你老母

食屎啦屌你老母

收啦

愈睇愈開心

絕非撐他們 都講得出
同果D話我支持勇武 但係反對乜乜乜一撚樣

暴徒
丫义都唔識寫 係丫叉
警狗係咪由上至下都係無腦
仲有 班狗有糧出有水補 前線乜都冇

diu你班3毛
煩唔煩啊 又係呢篇
咪再重複開呢d post啦

我請佢食

屎！

屌你老母連燈係愛國愛黨唔係愛黑警呀, 過撚主啦

咁慘咁可憐 咁咪唔好做咯 冇人逼你噶
條路自己揀撲街唔好喊啊

OT加到十萬八萬一個月，連少少辛苦都承受唔到，點撚樣學人做亞洲第一專業警隊啊你老母

希望無人係阿Sir食飯時用彈弓遠程幫佢地加調味料

點解全世界要圍攻你哋？自己用個腦諗下囉

佢地有收錢架，可以辭職架
咁辛苦 唔好做囉

我哋有交稅去出糧俾你班警犬嫁，仆街

自己反省下點解會犯眾憎

應該係食狗糧，不是吃飯

3條路 一係自殺死 長痛不如短痛 咁辛苦 死左一了百了仲好
一係辭職 做番個有良心既人 有人唔做要做狗？
一係繼續 繼續每日快快食狗飯 月袋2萬

有冇聽過食屎狗

咁我地真係有錯嘅 飯都唔比人食

最多下次買定幾包狗糧掟比佢地食啦

又真係好慘嘅
辭職囉

關我撚事 你地班冇血性既生物死左都唔會有人可憐

講到咁慘 無人叫你做咖喎

唔罷工就係冇良知黑警
前線警員冚家剷

都係果句：They are paid for it!
憑咩嗌辛苦啊！做警察好慘，唔好做囉！

繼續唔好比佢停

亂打人個時你唔講？
由得鄉黑打市民你唔講？
係咁無時間食飯，又會39分鐘先到現場？

食屎屙屎咪解決到件事。。ecosystem ah

係真就好啦 ，抵死

人工包埋

班仆街狗餅都唔應該有得食

好人好者邊會飯都冇得食

屌你份糧包埋架
得毅進學歷都起薪24000，ot補水補撚到8皮野仲想點呀
都仲未計你有得合法濫權呀
唔撚洗你做好唔好？

咁得閒打人唔食飯

除左抵撚死就係黑警死全家

咪有人請你地食雞蛋囉，又唔領情

講到咁辛苦，收隊lo
政府回應左咪大家都可以收工

食屎囉，屌你老母

份糧包埋

救護冇飯食佢條撚樣又唔講？屌你老味 我11.餐飯都擺撚到3.先有得食啦 我仲要冇3糧呀仆街

咦 不如發夢食杯面！

含撚啦屌你老母，食小幾個鐘飯叫好慘

比你爆頭班市民呀咩呀 縮返入老母個西啦死黑狗

驚就唔好當差啦屌奶星

食飯佢地啲椒

話之距地西崩，無糧出架！做老細都辛苦，出工点能夠腎辛苦！黐膠花！你話無糧出，就另作別論！義士夠辛苦啦，人家都無腎过！啲狗拎舍無燃用，食屎啦！

咁慘，我地一人買一盒飯同野飲俾阿sir啦，聽講阿sir madam 好鐘意食狗糧同飲凍撚水㗎喎，真係辛苦哂咁多位阿sir madam 啦，小小心意不成敬意

轉，示威者的角度。戴頭盔先，純粹給大家資訊，絕對支持他們)

我第二十八個行星舊既同學傳來的，説是前線義士的話

我好少會打咁大篇野，不過已經出動左接近兩個月，港九新界全部暴亂地方我大部份都有去過，我真係有啲感受。

大家見到成日地下瞓喺度休息嘅示威者，佢嘅依班着冇乜企前線嘅已經唔算係最攰嘅人，因為佢哋主要係幫人洗眼淋水傳物資，雖然都好辛苦，但物資站入邊有嘢食，附近有廁所去。

我哋響街着低質防禦裝防守既義士仲辛苦，食左三四十粒蛋，最長連續三十個鐘頭同班人對侍，攰到通街瞓馬路坑渠邊，攞啲爛黑衫，紙皮箱墊住當枕頭我都親眼見過，條街好似「屍橫遍野」一樣。

一日三餐，送到來物資站，就只可以輪流叫一小部份人暫時離開防線，坐響後面「十零二十米」內馬路上快食，因為有嘢發生要即刻走返返上嚟，琴日就係咁，有啲人啱啱輪到佢攞到個飯食咗一啖，前邊就有黑社會砍人事件發生，結果佢就返上去拎番個口罩同把遮向前推進，佢嗰餐飯，等左成六七個鐘先有機會，就咁就冇咗.......

試過幾次根本送唔到啲飯嚟，因為啲popo截停左外賣車，又屈送外賣係參與暴動，最終連續十個鐘不停消耗體力但冇嘢食

依家香港人學精左，有得食都盡快食，但都唔敢食得多，因為食得多冇地方去廁所仲大鑊，另外女義士，去廁所有幾唔方便大家應該明白，除咗忍辱負重，忍屎忍尿都已經變成習慣，加上長期唔夠瞓，近排好多人病，但都唔敢攞病假，你自己病缺席，少咗人，醫管局又放料比警賊，不時見到有義士比人由醫院押上車，社會上又爆發白色恐怖，因為大家打緊仗，冇人會考慮儀態，通地瞓，通地食。衛生自然變差。

依家就好似打仗咁，你任何情況都唔可以行開，現時對面 D 人隨時過期催淚彈過嚟，子彈好似落雨咁樣飛過嚟，我琴日都俾人用橡膠子彈，俾類似布袋蛋嘅嘢射中，好痛，而且爆江又流血，幾間深水埗屋企俾人放火，通街都有人打大交，我哋好想去處理，但根本冇辦法離開同放棄被捕既義士們

香港亂咗咁耐，除咗年輕人仲有咩港豬會有大力幫過手？最心痛嘅仲係有唔少廢老垃圾藍絲，一齊幫班狗攻擊示威者，出賣自己家人，冇錯年輕人都有啲地方做得差，忍唔住過咗火，但係我哋都只係凡人，有血有肉有感情會受傷，我唔係機械人，都有啊媽生的....點解班香港人完全唔理我地

我唔介意大家廣傳出去，特別係比仍然有良心，支持我哋嘅「沉默大多數」。

義士太慘了，大家做下好心，你班狗千祈唔好再拎催淚彈，等佢哋飯都無得食好嗎

屌你老母，有人唔做走去做狗？
細路仔都聽過啦：好仔唔當差，當差正仆街

請善用不回推功能！！！

抵撚死 打得咁開心

1. 遊擊實證有效, 令到班狗食狗飯痾屎都冇時間
2. 所以要出黑社會B隊幫手
3. 有冇老解混入狗察度, 呢個真係值得懷疑

不過亦都可以話, 元朗荃灣之類警黑合作會
越嚟越密, 前線應考慮當唔夠人就Be water
切忌硬拼免捐失

支持香港警察，
最近好擔心警察人身安全，
但又做唔到 d 咩，無奈。

好支持警察用最高武力平亂，

香港警察高層，太克制。
前線硬食，好惨！

抵撚死 自己攞嚟

我都冇食飯時間 一路對電腦打字 一路食

呢D post都有109個正皮, 再一次證明連登已被水軍攻陷, 強烈要求連仔研究p牌正負皮功能!!!!

不推文回覆: 收嗲啦屌你老母

冇時間食飯咪食屎囉
要記住 你地係狗黎架炸

如果辛苦 可以辭職唔做 冇人逼佢地
They are TOO WELL PAID to do it ! Don’t forget.

醫生做手術都無飯食
其實平時都忙到無飯食
仲要輪更
唔見人情緒失控打人?

成班歪理

唔洗做啊

不推文回覆

最好連屎都冇撚得佢哋食!!!

黑警冇一個係磨菇 你同我講佢地好慘？比狗打果d義士唔慘？d狗好似take左野咁亂打人 9射TG 開槍 食TG 中槍果d唔慘？佢地慘關我地香港人乜事？佢地有得選擇架喎 可以唔做 同香港人同一直線 成班自願做狗既偽進仔咁能多錢一個月你估唔洗付出？

你唔係以為會有人可憐佢呀？
仲有關我撚事咩

條路自己揀，仆街唔好喊

停啦On9 post

抵撚死 餓撚死晒班仆街就啱

抵啦

強烈建議民間記者會參考狗隻記者會示威用火機菜刀為攻擊性武器

黑警以為啲OT錢真係咁好袋
對住空地叫示威者離開

Ot錢唔易搵係正常，轉工囉不過你地英文都唔識多個

佢地女友同老婆就比人食.

支持警察全部罷工

唔知點解睇完好開心

黑警扑人，老婆女友俾人扑

抵

善用新功能 不推文回應
好撚慘啊 唔好做囉
驚搵唔返三萬個月？
驚冇得返工無咗人肉沙包？
學廢老話齋 唔辛苦邊得世間財

我迫你做警察咩？
戇鳩鳩

咪唔好做囉

Sorry 我一路睇一路笑

黑警收皮啦

傻撚左？

無撚睇，一句講哂辭職，無人逼你有人唔做做狗

驚咪唔好出街，無時間食飯咪唔好做囉

堅持要做，又要怨，做乜撚啫

關我撚事? 咁辛苦 辭職囉

真係好慘，老婆女友仲要被人玩緊

改幾隻字
前線變勇武
磚變子彈咁
之後再send返畀佢囉

有糧出架屌你老母，唔鐘意咪唔撚好做囉。屌你老母，麻包袋

咪撚呃我啦，d狗食野好快架喎，分零鐘就清曬狗兜d狗糧啦

到現場派狗糧慰勞狗狗
呢個係你地嘅榮耀！！

得警察冇飯食？我都冇飯食啊佢老母

睇得開心，請樓主繼續分享同類 post.

可以選擇吳做

我真心想問到底一個人有幾撚下賤先可以受得住咁惡劣嘅工作環境？
出街畀人屌、買外賣要包到實一實、明明係警察但又狂畀人鬧係黑社會 自問樽鹽真係好緊要，好多野都好醜命生成，但工作係自己揀、自己搵的

一諗到黑警集體過勞死就興奮

屌你老母爛臭閪死垃圾黑警
冇學歷冇技能冇良知冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

搞屎棍搞到經濟咁差 好多員工被裁員或停薪 你老母閪垃圾黑警就準時出糧仲要計OT 祝你地全部警犬仆街冚家鏟

大家見到差館地下瞓喺度休息嘅警察，佢嘅依班着普通制服嘅已經唔算係最攰嘅人
我哋響街着綠色防暴衫掃蕩嗰啲同事仲辛苦

阿sir
防暴話你無撚用呀

假新聞

有無方法可以改善佢地膳食質素令佢地便秘情況得以改善？真心可憐佢地

屙返十日八日先啦

真架
我聽到班防暴好不滿呀
佢哋話差館入面啲人無撚用
已fc

個問題係林鄭到， 唔好講到示威者攪到香港咁樣， 係林鄭攪到香港咁樣， 係林鄭攪到警察咁慘

我哋響街着綠色防暴衫掃蕩嗰啲同事仲辛苦，孭住三四十磅野，最長連續三十個鐘頭同班人對侍，攰到通街瞓馬路坑渠邊，攞啲爛水馬，紙皮箱墊住當枕頭我都親眼見過，條街好似「屍橫遍野」一樣。

你睇禁多日live
邊有出現過

慘咩姐，佢地人工包左喎

我親耳聽到啲防暴屌9藍衫呀
又話要減佢地人工
差館入面遲下又話要割蓆

有狗糧比佢地夠啦 學咩人食飯

救護車十幾年黎都係咁啦辛苦個2個月就嘈嘈閉，過幾個月出多幾萬DSOA唔好要呀笨

佢地出糧架！慘得過7.21 無情情返元朗屋企俾人打一鑊嗰啲人？
個政府咁撚仆街先會俾人反，差佬打得呢份工就預咗俾政府推出黎做爛頭卒架啦！
佢地仲亂9咁打人，連少少大眾同情分都無埋，爲錢嘅就繼續捱！有骨氣有良知嘅就辭工啦！
一係就棄暗投明，玩罷工

十鳩幾萬一個月
到時佢食天九翅都得啦
咁撚柒慘咪撚做
又要做又要嗌辛苦
法官講過 唔好開口埋口話為市民服務
you are well paid for it

幫警察洗白既全部闔家剷

食下煙減壓囉，射入狗屋食最好

轉你老母臭系呀 幫黑警死白死全家

仲有思想既狗狗不如諗下點解全世界要圍攻你哋啦

屌你老母我企係環狂掟磚連屎都冇得痾o個時你班死差佬仲係後面換緊尿片

你講嘢唔好咁仆街啦名種狗雜種狗都要食狗糧。何況呢班食屎狗